---
page: index
name: victims-two
title: الضحايا
lang: ar
---

بلغت حصيلة الضحايا الذين تمّ توثيق مقتلهم نتيجة الهجمات على المنشآت الطبيّة في اليمن (والتي قتلوا على أيدي أطراف النِّزاع الرئيسيّة) 98 شخص، بينهم ثلاثة نساء و20 طفلًا، وبلغ عدد المصابين 191 جريحًا على الأقل، بينهم ثمانية نساء وستة أطفال نتيجة للهجمات المتكررة على المنشأت والمراكز الطبيّة.

### الأخطاء، التصحيحات، والملاحظات

يسعى الأرشيف اليمني إلى ضمان دقة وشفافية العملية في إعداد التقارير والعرض. ومع ذلك، فمن المسلم به أن المعلومات المتاحة للعموم لأحداث معينة يمكن أن تكون محدودة في بعض الأحيان. وبالتالي، يتم الاحتفاظ بمجموعات بيانات الفيديو الخاصة بنا، وتمثل أفضل ما لدينا من فهم للحوادث المزعومة.إذا كان لديكم معلومات جديدة حول حدث معيّن؛ أو تمّ العثور على خطأ ما في عملنا، أو إن كانت لديكم مخاوف بشأن طريقة تقديم البيانات، يرجى التواصل معنا على البريد الإلكتروني info@yemeniarchive.org
